有無人帶狗做過「無麻醉洗牙」？

我隻狗11歲喇，但啲牙齒一直無好好護理過，
最多有時幫佢刷下，但個口都仲會臭臭地
醫生話佢有牙周病 要做手術洗牙
但個手術要落麻醉，我驚佢頂唔到
我知道有啲寵物店有得唔落麻醉藥咁洗牙
有無巴絲打幫襯過
想知work唔work

冇可能啦，又痛又驚情況下你想佢咬死個獸醫咩

有幾個朋友隻狗都做過
我覺得幾work
洗完真係好乾淨
d牙石冇哂
佢可以上門洗牙

我隻狗做過，不過佢本身好定任人摸嘅

有無多啲detail
佢地係咪做一次就得，定要每個月做？會唔會好貴？
我隻狗都算乖架......唔怕陌生人
我只怕洗得唔乾淨

佢其實係刮d牙石牙漬岀黎
3,4年做一次都夠
之前我朋友隻狗上門做過
佢就話建議1,2年洗一次
但其實完全冇需要咁密
洗完之後得閒刷下牙咬下骨已經夠哂
價格就跟體重計
冇記錯好似400定500起
身邊有3個朋友隻狗都有試過
都係揾同一個哥哥洗
手勢都ok 得小小血
就係攤平隻狗或者會好似bb咁抱住洗
但要小心d狗有可能會緊張到柯屎